老母新年流流叫我飲湯 一下神龍擺尾左距落地

話說岩岩打緊巴龍團戰
我諗住踢翻ad翻黎
點知老母無啦啦問我飲唔飲湯
我就唔小心重擊左個人
搞到輸巴龍
我慶慶地
就將老母擊飛埋

A0

有無擊飛埋waiwai

60秒cd

往死裡打！

係叻嘅就溝條女返黎出氣 A09！

講埋啲冇可能嘅嘢